[一升百彈]唔該呢個時候放落兩登偏見，因為我諗到啦，我呢鋪一定做硬文才我起到頭啦

基本上長篇大論，水蛇春或回文我唔睇啦
我試下了結哂你地＿
個人言論或者思想係會好清晰咁表達又或者表達得差甚至係三：越講越糊塗
可能發帖人大致上都好好清晰咁表達你既言論
不過你要知道你再發表一D諗法，係要睇有冇人BUY你參考你，甚至反駁你引起哄動
好明顯發帖人一味就批評、針對、用醜人比喻我地、眾人不知我獨知黎貶低我地
你亦犯左冇提供情報就黎針對批評他人呢個錯誤
後者我有保留，你話件事情點樣點樣我地點樣、我認為咁樣樣
但只少量情報就發表思想導致清晰度不足就明顯SHOW哂出黎
相信呢點亦係大量回覆POST既起因；EQ低玻璃心

如果你真係一個有熱誠既人
唔該講出一個解決方案

come on baby，來用好評負評決定我生與死

百搭文面世冇人理

又無相？